【香港有嘻哈】全港學界Rap比賽

大家覺得香港嘻哈有沒得搞
我個人覺得第一個好正

有無巴絲打會去睇決賽